扮文青MK妹被中出期求不要懷孕

有冇冇碼圖

我都想要
朋友sd黎

死臭雞

結婚啦, 2條友唔好害其他人

似歌詞

歌詞唔岩會擺黎用？

歌詞黎架啵 MLA嘅驗孕的下晝

樣都冇，up乜9...

My little airport

油到咁 我話係男人都得嫁啦

樓主

有freestyle

歌詞唔岩點解會用
仲要係咁敏感既野

恥笑開始

似係文青QUOTE文格式喎

MK妹有冇俾人中出我唔知
樓主炒左車我就知

仲兜？你望吓你個topic啦

好撚柒

上面覆左啦
同埋係我fd sd黎

我個名 (下一句)

柒到痴線

扮文青樓主

樓主擺到明係果啲無時無刻咁mon住條女但又唔敢同人溝通嘅死毒撚

笑撚左

轟隆

樓豬

屌 樓豬

乜都遮哂都唔知做乜撚野

倉央嘉措

又要post 又要遮樣 on9

哇！柒到落地核

樓主 下次google 下先

重點係

佢叫佢做logan 呀

其實 /..../ 都幾明顯係quote 緊歌詞啦
我係條女即刻cap 圖笑樓主

好撚樣衰 早知唔要原圖

積下口德啦屌

點解可以咁癲

幾好笑

屌 柒到飛起

你果度我冇睇錯係厚德邨黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

MK文學

My little airport都mk？

祈求？

樓主樣衰好撚多喎

My Little Airport幾好聽，
樓豬呢鑊柒到仆街？

打手?

炒撚晒車
樓豬上水喂

炒車都夠柒
仲兜乜鳩呀

利申：真係識主角

我都識你老母呀

你未未撚信

你可以屌我但我唔俾你插入嚟

柒過豬閪

未你老母
你噏乜柒呀

其實邊忽MK啊? 睇過 咁柒都話MK

唔好推啦你地 樓豬好慘架

公道講，條女自己facebook寫嘢
靚唔靚女都唔需要比人post上嚟評頭品足
係樓主衝出嚟柒，仲要累人無端白事比人貼樣上嚟

樓主真係累人累物

Boom

祈求